負能量爆煲入一入黎黎先

雖然我地呢一代好辛苦 好多唔如意既事情要面對
人生好多事本來就係徒路無功
唔係每一樣做左就一定有結果或者成功 起碼盡左力去做會問心無愧 如果呢一刻大家選擇去妥協 做鴕鳥咁同上一代有咩分別啊！
大家適當既時候真係要搵到自己鐘意做既事去分心 抒緩下壓力 有咩千奇唔好屈係心入面
利申： 一個小小既90後 由Day1開始出去升lv到今日 希望呢幾句可以幫到大家
戰友們要加油 頂住啊希望在明天啊

借個位

如果你覺得失控嘅情緒，令你連氣都透唔到，請畀個機會我哋幫你

我地仲有好多野可以做，例如呢樣：

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

眼前唔係無路行，勿放棄！

唉

勿氣餒 適當時抽一抽離 睇下身邊愛你既人

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：